［9/25 14:00］民間記者會開始咗！！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

睇緊
推

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全球開花

____________________________________________________________

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命 --------------------------// 撤回送中修例 // 撤回暴動定性 // 釋放被捕義士 // 成立獨立調查委員會 // 全面落實雙真普選--------------------------不割蓆、不譴責、不篤灰

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！